# Задача
Шеренга солдат называется неправильной, если никакие три подряд стоящих солдатане стоят по росту (ни в порядке возрастания, ни в порядке убывания). Сколько неправильных шеренг можно построить из n солдат разного роста?
